Servals universities in HK are under attack by police

Since last week riot police’s operation caused a death of a university student (aged 22) in Tseung Kwan O, Hong Kong.
Protesters started “Dawn Operation” yesterday (11/11/2019) blocking traffic system in the morning, HKFP fired real bullet to a unarmed protester which caused serious damage of internal organs, and the boy still in the hospital.
Also, riot police attacked servals universities, arrested 10 university students from different universities.
Today (12/11/2019), HK police doing exactly the same like yesterday, but more fierce.

Police pointing real gun to a unarmed kid when the kid is doing nothing but standing (not the victim, the victim was trying to save him) (11/11/2019)

Riot police attacking University of Chinese in HK (11/11/2019), picture shows a comparison of South Korea in 1987 (movie capture)

Riot police fired tear gas outside City university of HK (12/11/2019)

University of Chinese is under attack by riot police, and the war is still ongoing right now (12/11/2019)

Push

PLEASE STAND WITH HK!!! PLEASE HELP US!!!

PUSH

It’s Chinese University of Hong Kong btw push

Push

We Need army to save us

SOS
Help
Please help HK
We’re just students without any weapon

There is no war, just students getting shot by PRC HKSAR police

sos
Chinese University Of Hong Kong is being attacked by hk police!!!

not attack
it's murder and invasion

Hong Kong Police Force keep murdering university students.
please fight with us
urge your president to fight for Hong Konger

Go to twitter to let all people know about this!

Hk& Chinese gov are going to kill the students, they don’t want them to live in hk

Link to live of CUHK

push

SOS
What could I do on the Internet if I am not in HK

we need help, please!

share the news and live on the internet to make all the world focus on the HKCU that popo is killing the student.

help

Help

One important point is that students don't have any weapons ( e.g. shooting gun, shield )